(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

超緊急先用
-深夜有人持續大叫救命
-不明人士以強行形式帶走市民
-對面天台確切望到屍體處理活動

呢個時勢 有生命危險都唔可以報警人人都知
判斷完係極急切情況
即係有人可能有生命危險
係確保自身安全下 錄片

請你打響大廈消防鐘

光復香港
時代革命

要有火警鐘可以利用 呢個sense

救救大清算下 深夜被消失的手足

打鐘 聚人

推

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

記住係不明人士 唔好再叫便衣警
無證無判文 又點知係執行職務 ？

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

生命有危險嘅人，要盡快上Facebook ig 交代事情最好直播，聯絡議員&律師，覺得唔舒服打畀消防處order白車，喺電話記住話自己發燒同有肺炎徵狀
之後窗口大嗌咩單位發生咩事，講出自己名

總之要短時間內令大眾留意到你

呢個方法至少現實啲，叫人自備菜刀殺9根本只係暖氣軍師9up

唔出刀就係咁。poly 識佔領，但唔識出刀，成班左膠送頭。而家狗上門都唔識出刀，抵死啦，成班垃圾送頭派。

其實打鐘就係確保有人知佢被帶走先
推 pin

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

至少講得出 我知自己做得到先放上黎

我呢個用翻原本有既野啦 個個怕麻煩 屌

推唔到

帶防狼器，緊急時拉響

On99 講就易 雖然我信有比我有勇氣既手足做到
但你條仆街有咩資格叫人扺死 送頭

Y not both, 火警鐘比狗拉左用唔到，要鄰居用先得。

手足屋企響警報->9沖去爆火警鐘

已正皮

Push

你估有幾多人真係裝一個警報器先
問心諗

用唱K神器嗌救命

幫手推

隨身黎講 防狼幾好 產品個設計都係便攜救命

push

所以先叫大家去裝
裝左真係晚晚訓到隻豬咁都唔怕

火警鐘如果鄰居醒唔到去扑就玩撚完，
叫醒鄰居警報器就最有用

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

反而 自身緊急黎講 應該拎唔到唱k神器
個刻係極緊急

係求救鐘
無需火警

疑似恐怖分子

已正評 超高危人士 家庭政見 經濟允許請裝
兄弟爬山

p

話佢地係不明人士
咁到時唔會比警狗話個D唔係警察咩?

雖然你斷正佢都唔會認

無所謂 只係大家固有認知個個叫火警鐘
就係要破舊立新 不止用於火警

點知係咪打劫 批文*

買防狼器比手足

根本係恐怖分子 非法入屋 殺人搶錢都得

咁無證明 你都唔好assume佢係警犬先
要改

thx bro

叻啦叻啦 玩又陣電話好去訓啦

嘈醒成條邨
你唔洗返工姐我要返

推！！！！！

推比家長呀 物資有限 自己知有風險先拎呀！

推呢個

但有個問題，如果個火警鐘好大聲，會唔會有可能會令條片/救命聲被cover咗？結果同層嘅手足未必知邊到有事

btw好文推

睇佢啲字睇到好撚躁

屌你老母

推！

即時令對家唔敢行動先啦或者
同令附近社區人即時關注發生乜事

推！每人買一個裝係屋企

好嘈過啲警報器會唔會都有用

裝個自爆裝置，炸撚死班狗

上面有手足講咗防狼

防狼器好好用 勁嘈一定大把人醒

打鐘聚人真係基本

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

樓主一齊share啦

救人煩便嘈醒你呢啲撚屌
大家都開心 何樂而不為？😂

凌晨好難有街坊

請你打響大廈消防鐘

好主意, 所有手足要記住
班黑狗想神不知鬼不覺捉人, 手足唔好俾佢地得逞

無衝突 不過人聚先黎用刀？驚個手足走唔到
利申第一句以為你打5p字

pk tang 所指嘅恐怖勢力

補充瞓咗教嘅人係唔會應門，日頭出咗街都係無人應門

721 831 101 1111

沒 有 暴 徒
另外 深夜捉得你 掟你落樓被消失唔意外
呢個方法就係要確保深夜被偷偷地捉既手足
得到關注 有紀錄 有命上到庭

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
你返工定係人命重要呀?
係咪想俾老鳳開你波?

呢個真

試過屋企人上網買嘢速遞送上門

由於當時唔知屋企人買咗嘢

而我自己嗰排無買嘢

最後我冇開門

有兩隻警犬悄悄負評

啱

應該話你夠危機意識

痴峰食緊人血饅頭 而家選戰冇人理手足

比人炒左係咪你養我
係既話我幫你手又點話

無印or台灣買

冇得揀先淘寶

無警察呢樣野 係恐怖份子行動

幫推

有得搞柒你唔駛瞓，即做添

我中立 唔好阻我返工放工 正常生活
我理得你地搞乜撚野

邊果搞死場運動，咪就係班垃圾送頭派，浪漫主義，毫無目的，浪費子彈而家無機會反擊到，乜人得著，咪班人血饅頭區議員囉。

推上去

會唔會比人咬翻轉頭話你玩火警鐘?

去pin咗留言講呀thanks 小整合

唔撚識搵黃色企業/公墓猿工?

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

叫埋我

中你老母立
而家係人性問題

咁所以真係有人有性命危險先用
以防埋狼來了 我個度爆係無cctv

但好多時真係俾人夾走嗰下已經唔會有機會開到live，更加係開埋手機俾班狗咁當然如果覺得有可疑嗰陣開定係冇壞

叫救命唔夠
最少要講黑警殺人

一定要搞大佢

推一推先

係人性面前都有得保持中立
自私撚真係

黑警冚家剷

終於有人識咁講
呢句仲地道過死全家

Up

你條撚樣住邊 好想日日黎打鳩爆你個鐘
打到24小時無停

誠哥

生命有危險 有不明人士 殺人犯爆緊門
攞刀 一開門就飛 留幾把近身用
有時間就用廚房最大火煲所有食油
一開門就潑過去 或者放係啲一開門自己跌落去淋落去既位
之後所有行動要以殺敵為目標 減少有威脅既目標先最有機會生存
可以搵櫃頂住門口爭取時間
可以用麵粉生粉令敵人致盲 行動停一停 係果陣 就殺左佢

打贏左記得攞跌左既裝備
之後先製造混亂 同比所有人知
令全街都係同路人 幫助逃走
之後帶住攞番離既裝搵信得過既人真革命
/ 將啲裝比信得過既人之後去機場走佬

㩒爆佢門鐘好啦

請你打響大廈消防鐘

雖然自己好廢,
真係有事可能咩都做唔倒
但都推左先

多謝你推帖

Tui

自保+街坊可以做嘅野：
1）門口裝cam（有冇網上打密碼，識得既人都隨時直播睇到個種？）
2）拍門睇定先開門，最好提升大門安全度拖到時間
3）隨時聯絡可信既人通知
詳見：[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

4）Save低自己區區議員電話
身體唔舒服要打俾消防（參考大埔廣福個單）
5）Call 白車話嗰個單位有武漢肺炎
6）知道可能有危險避免獨處/獨居/清屋（電腦、ipad)
7）買防狼器嘈醒隔離屋，有啲公仔款，出街掛袋都唔覺眼

8）裝爆門警報器
討論：[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

9）打爆火警鐘
10）裝窗花
11）買定mic準備嘈醒全世界
12）大叫自己名+黑警殺人
13）參考《寶貝智多星》有賊入屋咁執生
14）*打機時有危險，keep住針、刀裝備*

全民裝cam背電話! 全民裝cam背電話! 全民裝cam背電話!
星火64616642
612 65499452

整合各巴絲意見，如有錯/有漏可自行更改

推！起碼可以令多啲人關注

Pin ed thank you

大家睇下有冇野加/改

瞓咗教嘅人係唔會應門，日頭出咗街都係無人應門
更加唔好開門畀陌生人，唔好相信自稱警察嘅人，無show pass/睇唔清楚就唔好承認佢係真正警察，當你自己做哂要做嘅野都唔好開門住，抄低佢ID打畀警署確係佢身份，攞case no.話畀相信嘅人知

當full ppe救護員黎到先好開門送院檢驗

P 牌推

我都要 咁點？
唔可以嘈醒on9仔？

推推推

防狼器跟身呀各位

原來又係五毛 冇機會就唔反擊，咪係屋企涼冷氣lo

Blocked

入屋要show搜查令

可以考慮買防狠器掛喺床頭。好似鎖匙扣咁, amazon有

隨身都要呀

有捉鬼撚叫你唔好搞警鐘

就無命啦仲捉

佢唔係戇鳩
佢係叫緊高危手足鼓起勇氣，武裝抵抗
門口裝爆門警報，一罐石油氣，整一支flamethrower
有咩事噴火落石油氣引爆炸死賤賊

五你老母毛
佢係真手足，叫人鼓起勇氣武裝反抗
咪撚亂屈

O

太激動 如果有誤解sorly

黑警係門口爆門入 真係反應得切叫人黎咩

睇翻三種情況 可能係救鄰居
錄到片 咁有可能打到鐘

中立撚

已block

same

Lm

推呀

S

戰術有用po永遠冇人理
推

宣佈乜乜水晶之夜就好多人睇

微博暴動都好多人入去打飛機

係我都睇咗 名銜嘢吸睛 又未聽過

陳秋實都係推多個手足文宣仲好

果班人日日mon住支那野唔知做乜鳩

推你實戰po

可唔可以一早印定一堆紙，唔洗大A5都得
上面寫 自己地址、名、「黑警殺人，救我！」之類嘅嘢，出事前一刻好似撒溪錢掉一堆落街
雖然唔可以即時引起注意，但起碼有人行過執到，之後可以跟進？

幾有創意可以

up

psuhhhhh

上門捉起碼有人影
夜媽媽係街落單個d（琴晚油塘）
可唔可以唔好單拖出夜街？

推 打響消防鐘
所有一律會產生噪音既裝置都要trigger到

我想問下敲警鐘 塊玻璃醉左係咪要消防換過塊

推啊

自保

根本綁匪

認真大家真係出返街抗爭一下啦，唔好將街頭抗爭判比其他人……
想講所謂嘅極端勇武所付出嘅代價除咗佢哋自己之外，一般和理非甚至勇武手足根本就唔知道有幾多⋯⋯

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

是

消防電話
2723 2233

推比多d人見到 咪又比琴晚班狗亂咬人

推推

攞定刀啦, 講到口乾

推唔起帖 慘

推推推推推

謝

支持

呢個方法適用於村屋地區

不推不是香港人

全世界都要識

香港獨立 唯一出路

唯一出路!!!!

救人一命睇你反應

無錯
難保對方唔係黑幫扮狗

果D“無可疑”都難保唔係黑幫扮狗殺人，抄哂狗狗做野會留既記號識別而令狗以為係自己人做

如果不幸上庭，要利用“不明人士”呢個point

依家唔係直接殺你 有得上庭已係不幸中之有幸

都係

有得上庭已係不幸中之大幸

叫有人爆格好似會多啲人關心

大叫個人資料仲好
爆消防鐘個個以為火警唔會懶理

GRACIASSSS

我

有用 推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

P

Pp

Ppp

學嘢

pish

商場戰室內戰室外戰都要打消防鐘

呢個繼續推

真！！！！

感謝

和你shop期待 但絕對要小心cctv

tui

防狼器比較好
有冇黃店有賣

一打鐘成層樓街坊落曬街

手足 又係你

要掙扎！推多幾下